腳架加快拆板一問

係咁既，我朋友最近比左枝Manfrotto compact light腳架我，但呢枝本身冇快拆板，成日要靠扭裝拆相機，有啲唔方便。

所以我想問下呢一枝腳架有冇得係上面再加一組快拆板？

組快拆底板有得扭鑼絲就得啦

試下擰波頭上面個底座
睇下扭唔扭到出黎
扭到就得
如果唔得
就買個快拆夾直接擰上去

買類似呢啲

麻煩晒兩位 咁我淘返個快拆板先